【突發】民主黨取得黑警在病房凌虐老人，32台直播

真係有片播，痴撚線！

有冇link?

rthk 32 live

睇到喊

幾時? 邊間醫院? 邊單衝突?

backup pls

有證有據啦仆街

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

垃圾popo

呢單野足以令黑警名譽掃地

PUSH

警棍插 jj , 插口

屌你老母
仲成咩世界

屌 做野啦

cls

痴線

醫院都敢咁做,警署會點對示威者?

屌你老母

拗手腕, 拗指

有冇巴錄低佢

推

片

popo點拆？

錄

真係痴撚線

要掃地一早夠晒料啦

好似之後會放上網

林卓庭話會 up 上 FB

ok thx

警棍插屎眼

痴撚線 推上熱門

推推推推

巴打留底留記錄
錯過咗直播

老人？示威者嚟？

打撚到腦出血昏迷

終於做到野 黑警你仲唔仆街死

up上 twitter

推到上國際法庭！

酷刑罪最高刑罰終身

有埋片
睇popo點作文解釋

哈哈哈
Popo GG了

pish

叫佢開twitter
Fb好快會del

yes

用有尿既衫塞佢個口

睇你今日4點講

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推你老母

酷刑罪
監警會係廢架

睇到我都流眼水 係唔係人黎架仲有無人性
我家下要班死差佬出黎 拉佢直頭要佢坐一世

有冇文字描述

Send 去 Twitter

比埋 pelosi

黑警死全家

可唔可以叫番楊岳橋出黎主持大局
林卓廷呢條友無乜料到

推上去

Up twitter +1

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

右手無名指被警犬監生屈斷左

x2

PoPo 正式譯名 沒有良知的人形物種
唔想侮辱d狗

佢喺美國

黑警恐嚇投佢老婆, 個仔

冇睇到直播，有片未？

屌

死黑狗 推上去

痴撚線

我地而家冇資料係手

蘋果直播緊

垃圾警察

send去比美國佬啦

俾黑警拗斷手指

如果有新文宣圖提一提我

thx

屌....推到全球都要知呀

推到班撚樣判終身

睇撚到扯哂火

未完

推
狗係冇人性

diu 你老母popo!!
世界文宣!!

有咩方法！要佢地呢世留係大灣區！
攬炒

似, 拖到聽日

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》第3條
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

你諗下點解佢最近要專門拉女仔，點都會明

24機場

警棍塞2屎眼再逼62歲老人家食屎飲尿

玩大佢

CLS, 呢2條仆街要起出黎

屌你老母黑警

飲酒左入醫院, 唔似係示威者

係獨立既事
應該同任何示威無關係

起源係個阿叔飲到好醉，然後比警察話襲警然後拉咗

酷刑罪

屌！

事主個仔去過警察投訴科，冇人理
先搵議員幫手

警棍播菊花
咩玩法
殺人犯都唔會咁對啦！
警監會姦你老母

同任何示威無關...............

無證據顯示佢係警察

今晚唔圍狗唔撚係人

畫家

有投拆搵監警會
手上冇資料

推到黑警死全家

popo:手頭上無資料

警犬發言人：警方虐犯有一貫既定程序

好撚仆街

推 香港警隊冚家剷

😡😡😡😡😡

但是證明普通人黑警一樣會使用酷刑

即係警犬對所有市民都會咁做

唔係示威者都咁, 對示威者係警署入面咪仲癲

推到黑警終身監禁！！！！！！！

麻包袋

警察投訢科投訢過無用

酷刑罪, 終身監禁

記者播片啦今日

比片班親警察恐怖份子睇下

仲撐警？
定係警察馬上搵人祭旗？

佢咁樣虐待人 就算咩起因 點都講唔通
唔該

林鄭你個仆街

推 屌

黑警帶手套, 似有預謀

睇死下午又話未有資料係手

屌你老母死黑警，推撚到國際俾全世界睇
乜撚野全世界最安全城市之一

犬隻:
未能確認片段真實性
會跟進
請事主報案

盲毛藍絲:
好假，移花接木，除口罩先啦

有無咁離譜呀 仆街啦死黑警

以係屯門區

見無咩人講以為取消左

火都黎埋

佢哋點都有得spin,再唔係扮睇唔到，冷處理

有冇人錄影!! 返緊工冇睇

推爆佢

事態嚴重 入機場有急切性

Facebook有回帶

落口供 如律師未到或無律師 會點呢

［突發］林卓庭：10:30公開黑警淩虐被捕人士片段

六月二十五日至二十六日發生

無錯不過藍絲一講到關示威者事就覺得女姦男殺都無所謂

有冇回帶link!?

推到上國際法庭

可以投訴
有既定程序處理
(其實牽涉刑事罪行係要展開刑事調查 唔係咩警察投訴科)

美軍醫療船

俾錢養班傻仔

醫管局幫條片打左格仔

求片 保無睇直播

推呀

醫管局

狗:狂徒製假片 網上辱警方

普通人都咁搞，對示威者會輕得過依d?

求片 好嬲

屌你老母
黑警真係要死全家
你d屋企人係人，其他人就唔係人？
真係好撚嬲
日後警察被點樣對待都唔撚割呀

屌你老母 睇撚到喊

無資料 1 賠 1.0001

會入

Push

記者可唔可以直接係佢地面前播, 帶個projector/ ipad 咩都好

請記錄 讓外界知道

虐老要求解散香港警隊

屌佢老母

唉 男人老狗係公司喊左

dklm！
黑警全家不得好死

死黑警我屌你老母

屌，痴撚線

監警會？

含撚啦
825見呀

824機場見

睇到好嬲!! 死黑警

Same

好克制？法治？
行緊私刑呀屌你老母

唔好講咁多，文宣清幫手宣揚去全世界，記住呢個係唔關反送中事，只係普通伯伯

至少有三條軍裝, 二個郁手, 一個扮好人

有冇cap 片gif

有片快D SHARE，我SEND去台灣～～

721
811

呢點要睇住， 不過亦證明警察對其他人都呢啲嘢都唔出奇。

黑警死全家 親中恐怖分子藍絲點睇？老人嚟可以係你地老豆老母嚟

好撚嬲 DNLM

投佢老母
唔交人就行私刑

被捕手足們會受到點樣的對待
好擔心

屌 喺醫院都咁
喺狗屋仲慘
唔會有人知

林卓庭燒埋去打示威者

記者朋友可唔可以4點幫手問呢單野

今日4點記者會請煲大警隊專業訓練變左情緒主導
比佢地繼續執法既危險性
延伸到警署對待示威者
新屋嶺 飲咸水 你有權利但我唔容許 等等

示威者個48小時咪仲難捱

屌有無片

唔好理佢示唔撚示威 咁已經係滅絕人性

呢樣有關係WOR.

你地班藍絲
遲早發生起你地屋企
咪撚喊呀屌你老母

根本成個警隊都係呢D人渣

俾全世界睇

有片未 有冇人backup左

死黑警 屌你老母

Back up?

仲直播緊 完左應該可以去蘋果facebook睇返

真係冇咩做唔出

有無片or 文字描述

屌你啦 全部人出返黎都斷骨呀

我屌臭你老母啦，仆街差佬

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

呢個斷正都唔拉，好吧，你羸了

屌你老母死黑警，誓不兩立

同求

612 721 811

林卓庭要求警隊關注前線心理, 精神狀態

無高層撐, 散仔鬼撚夠膽

今日記者會

將軍澳斬人hea做唔理，病房虐老，犯酷刑罪
仲有大撚把惡行

冰山一角

呢單嘢唔該再眾籌 再登一次世界報紙

好矛盾

希望係真

但如果係真

呢個仆街政府真係戰犯級別……

終生監禁啦仆街

忍無可忍
留名九月開學睇
黑警仔囡有咩下場

有 live

要講到藍屍有份慫恿!! 反正佢哋一直都有講!!
要快過佢哋做文宣!!

正一仆街黎 好撚嬲

聽到想喊

一定要推比國際睇，香港警察係黨衛軍，共產黨就係納粹黨

之後又話個別事件 次撚次都係咁
好想快d到清算日

幾時先可以拉哂班黑警坐監

收皮啦
林卓廷係最貼地既議員

清算係唯一方法

事主撼頭埋床想自殺

咪撚叫呢條共諜出黎!!!你睇佢同郭榮鏗去美國講既野你就知公民黨其實由始至終都係食緊人血饅頭

冇得重播，有冇得翻睇

叫高佬直接去4點記者會問

佢老味吖

Dklm
理得係示威者定飲醉酒，咩人都唔可以咁對待喇

佢以前做icac

但係佢口才真係好差 ...

事主一報案即拉，打棟入打橫出。

推啊dklm！

live 緊, 未完

黑警有中共撐腰，乜都敢做。

佢咁高好難貼地

最低武力
如果係外國點點點

笑撚死全世界

香港係咪要取消警察制度
斬人又做唔到野
黑警事件就不斷增加
休班警畢嬲垃圾
香港新秩序

推撚到有片

講左9百幾年啦
係要攬光環唔肯武力升級
覺得咁會破壞外國支持
但根本真。勇武(唔係只企前線玩跑online果d)先引起到國際關注
先展示到對自由平等既渴求，決心
先會令港共覺得有威脅
尤其發生咁多次警黑合作，黑警濫暴
繼續溫和抗爭啦，又爆單斬人+黑警配合啦，將來會更多
因為根本做完唔會有後果，制裁唔到
然後個個屌，口講私了，禍及家人，最後發洩完無發生過件事，無限loop
到底幾時先似返個抗爭者
明明真勇武+和理撐呢個組合最work
點解仲係咁難出現

到時屈唔係香港，似係馬來西亞之類地方

好幽默
noted with thanks

林生睇佢講野做野無其他咁有料..但佢貼地.今次為左大家受左幾多傷 大家睇到

倒帶去7:30開始

我意思係林卓廷講左有理由相信會打示威者

係真
雖然佢講野冇咩POINT
但佢今次真係做到野

嗱，高佬庭，今舖我撐你呀

好嬲，狗都不如
我已經諗唔到點形容呢班仆街冚家剷

721 811

推
屌你老母 黑社會

外國可以幫手制裁政府同警隊 但係黑社會一定要由香港人自己解決

推到終身監禁

屈斷人隻手
再屈人襲警
恐嚇唔認罪就擺包白粉落你袋

哇屌已經同大陸無分別

準備坐一世啦，黑警

巴打可唔可以幫手post圖？
睇唔到片

等等高佬會放上Facebook

要求醫院禁止警員進入
對市民病人構成威脅

有心幫就得
我諗宜家最易搵既議員一定係佢
唔係吹奏佢
佢真心係好想幫

施行酷刑條例 會被判終身監禁

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

腦出血...

好仔唔當差

係酷刑罪呀屌你老母

黑警施行酷刑冇成本
左膠繼續幫黑警擋啦

佢地應該不停強調失控，暴力

推呀
有無片upload上fb youtube?

交人呀

嬲撚到喊!
要講到藍屍有份慫恿!! 反正佢哋一直都有講!!
等佢哋自己分化! 儘量唔畀佢哋就話係假嘅,剪片! key 人頭! 要講到關佢地事咁!
要快過佢哋做文宣!!

藍絲會話：一定係個犯串差佬，差佬都係人有情緒，自己攞黎

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

有冇mp4 backup

有無片嘅backup
大家send比屋企老人家睇

仆佢個街

push出國際

推爆 黑警收收埋埋打鳩示威者一定好多 只係冇片證實到

呢單野大單啦

屌你老母幾撚時解散警隊
成班有牌黑社會

推，痴撚線

Twitter
Twitter
Twitter

成日講要爭取外國支持
係嘅
你和理非抗爭外國咪和理非支持囉
都展示唔到反抗決心
想人點樣實質幫你

一定要煲大佢

2011年喎，俾位黑警入

呢單野仲嚴重過7警

解散警隊！

求搵人cut果段出黎 返緊工
Cut唔到出黎發放

有片

有冇巴打可以文字直播下條片講咩

黑警會話做緊急救

屌佢老味 執乜撚野法者 唔撚係有訓練過咩 黑警死全家

入乜? 2011年打人唔犯法?

有無人性 咁都放過？ 我屌晒你地老母！

克警死全家都唔夠!!!

黑警好撚恐怖

問一問，個老人家同遊行有無關？

同遊行無關都虐待成咁？

屌 解散警隊啦 全部都戰犯嚟

有冇人知個老人咩事被狗捉？

醉酒

嬲撚到核爆

希望文宣可以幫到推上國際法庭

各位訓醒喇
係時候做返d 野

終於做到野

我成日都話, 授權得合法武器俾差人, 情緒控制一定要比普通市民高

唔撚係人黎

back up 咗未

訓緊病床仲打

佢個仔沒影相咩
條片唔清

屌 班仆街 要拉去坐終身

唔好再打啦好嘛人地老人家黎嫁

屌 煲大佢 好撚嬲

放心
理想係坐一年
現實係零日

因為你班垃圾港豬仲講緊民意

條片醫管局架....

Push.

完全同示威冇關？
唔係示威場地被狗捉？

真係想像唔到狗屋企入面情況

老豆搵仔咁耐
點解仲未見到報應？

一早掃哂
綿衣衛黎

另一件事黎。。。。

黑驚死全家 煲撚大佢

屌你老母香港警察癡撚線

聽完林鄭講嘢之後,睇呢段片.
777 割席了

粉嶺個度咪仲慘

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

幾時有講過2011

上水紀律部隊宿舍 上水保榮路9號

佢地會話，唔係你犯咗事，警察點會咁對你
佢地嘅邏輯就係咁

事主時後不斷將頭撼落張床度 尋求自殺

其實同事只係喺病房入面同病人進行咗一個比較親密嘅接觸，當時嘅做法並唔完美但可接受有改善空間

克警會唔會話係假片

理系佢係咪因爲反送中被捕 佢地可以咁搞個老人家 你地覺我地班手足唔會咁樣被對待 要煲大佢

Dllmch

俾位人入不如搵幾十年前啲片

放上 youtube

19年6月25號晚
醉酒同人爭執

對個飲左酒都咁做
示威者會點呢？

1. 不斷掌摑臉部
2. 撐開眼皮，近距離用電筒射眼
3. 拳打下體，腹部
4. 拗手腕
5. 用衣物掩口鼻
6. 警棍塞口
7. 警棍桶陽具同肛門

仲有冇漏

繼續擁戴唔屬於自己既極權者，下個塞棍係自己，唔好撚諗住有人會幫你聲討

蘋果YOUTUBE LIVE可以拉返去後面睇, 大概42:10左右開始

片段可見病人情緒比較激動 有可能令到我地同事受傷 所以逼於無奈用最低武力制服

永世不忘

正式宣告 監警會係一D用都冇

屌 仆街垃圾黑警

唔好再叫犬隻啦，犬都有良心，豬狗不如

屌 最低武力 要攪人下面？

之前30幾個骨折唔係咁簡單

你老母 死黑警

點只 話要搞埋人地老婆仔女

有無得check 返係邊個黑警入咗間房

可以交給我們私了嗎

屌佢老母！！

今年6月呀！

Popo 然後話無資料係手
然後話果d唔係popo

Cls

使用武力嘅程度係由當時嘅指揮官作判斷，我手頭上暫時未有相關資料所以不能評論

吓又有關係？捉咗個賊都唔應該咁做啦

一定要推到上國際法庭！！！！！！
即係之前話Ｄ女仔比人克警強姦都係真既啦！！！！！！
一定要極力指證！！！！！！！！！

有無清d既片

慘過死

名譽? 佢地有撚

除咗罩，黑警實搵人搞佢

叫佢投訴左先
冇number點投訴啊

好難想像義士們點捱到保釋
沒有一隻黑警是無辜的

根本已經名譽掃地

但奇怪
一開頭我仲以為係示威者
原來只係醉酒佬
佢兩個咩事咁大怨氣對個醉酒佬打成咁?

有無片 返緊工無睇到live？

話佢地黑警

喺未確認片段來源同真偽前唔會回應
到確認左，醫院會炒左條友，Popo就搞埋條友全家

之後一天都光晒，香港仍然係全宇宙最安全城市

屌仆街

Dllm push

佢哋根本冇care過名譽
一陣又話咩做法唔完美 hea過
一定要煲大佢

push

點解係警犬打格仔唔係義士打?

你天真到唔除就唔知佢係邊個?

就係一個普通醉酒長者加上急症室都咁對待, 可想而知對示威者+狗屋入面祇會更嚴重

黑警話網上好多呢啲不盡不實既片/相，會建議當事人向警方提供更多既消息，等我哋啲同事可以繼續更進。

一係就，暫時未有呢方面既資料可以提供，如果受害人唔報警，警方都開始唔到調查

有無人答到我呢個問題

點解今次會拎到片？

應該發生左唔只一次，點解淨係今次有片？

DLLM死黑警
麻包袋佢全家都不割

真係好黑暗,唔係有CCTV影住,老人家講左都未必有人信,到底有幾咁冤枉,點解天無眼

唔係嘅，容易啲俾其他勢力入手

TVB唔會播既片

推呀，屌你老母，咪撚恰長者呀！！！

屌你老母死黑警！！

有冇法律jj解答
咩情況下可以要求拎警署cctv?

唔好話老人家講既唔信阿
入面出黎既女義士講既都無人信

屌你老母 黑警犯既罪夠佢地坐一世

屌你老母死黑警呢鋪仲唔斷正，咩深仇大恨呀？
我而家就想衝入警總！！

警黑合作
唔除罩都有料叫黑社會搞

呢單仲要唔關政治事,根本平時都係咁樣發洩響普通市民身上,痴線!!!!!!!!!!!!!!

應該係HA有人睇唔過眼

黑警

你地世世代代都係爛面 生癌 死全家 無仔送終

你諗下d黑警連醉酒佬都打？ 邊有可能冇係醫院到打過示威者

手頭上無資料
請受害人提供資料
投訴警察科

好黑暗啊,係咪痴能線架

平民都搞呀!!!!!!!!!!!!!痴能線架!!!!!!!!!!!!!!!!

仆你個臭街死黑警！！

一定要咬實唔放！

我屌你黑警
死全家

都唔係應該嫁啦
片都出埋黎

呢句野由612講到宜家
死哂未?

推推推推推推推推推

人係有良知

人？

They have to be punished! By all means!

黑警

DLLM黑警自己最好無老豆老母啊,咁樣樣對老人家真係畜生啊

如果咁都無事，仲有天理？

唔好放過佢哋！！！！！

仆街！

如果開得記者會，即係可以推俾全世界知道？

希望文宣巴絲幫幫手！

我既出發點係 希望林卓廷可以跟進埋過往咁多示威者入院既片段

黑警已經係慣犯，我唔信係個別例子

一定唔會係個別例子啦

成件事好鬼，大家唔好炒車

有無巴絲幫手告港共政府

有證據點兜呀 屌你老母 死黑警

我夠膽講，冇人可以公開到，就算有都唔會有野睇

清算黑警

慘無人道

兜：警員用警棍幫傷者量體温

屌 痴撚線

幾時先可以審批呢班連法律都制裁唔到既人

有冇 手足 放條片上黎
32 果到好似唔見有片。

林卓廷話係根據個人私隱條例要求HA 交條片出黎的

香港警察 知法犯法

推爆佢老味

就係，就算囚犯都有人權

解散警隊

就算起因係好似你咁講
咁黑警就可以虐待人？

下 唔關事都咁 義士點算

O

可唔可以用呢條片作為證據
向法庭申請被捕人士不去狗署進去下一步調查？
因為不排除黑狗會對被捕人士不人道對待

叫你去監警會囉，你咬佢呀？

好擔心其他被捕義士

有冇條片?

推上國際頭條

林卓延FB

有無人整 gif

乜2011呀 佢仲保釋緊呀

推上國際，屌你老母死黑警

唔好對受害人2次傷害啦 真係唔忍心再睇返段片

同公安冇分別

屌好嬲

文宣做野

點解個年份9字係黑色？
會唔會比位人入

推撚到你班黑警含家產

唔推唔係人

😡😡cls

食屎啦你班仆街黑警，斷正啦落地獄啦

點同黑警講就係咩....

次次有哂片,有哂相都可以話唔係
黑警自己講就係證據

屌你老母

我好撚嬲呀

今日4點

Diu

黑驚：條片太矇睇唔清楚

痴撚線警蝨

希望佢哋屋企人做哂植物人

無理咩原因拉人
黑警就係黑警
咁對個老人家真係食屎

最無腦係比人影哂

受害人向HA要求提供自己嘅受害片段

會話：死曱甴，打得好

四點睇下狗隻點拆

仆街冚街剷啦

好嬲

痴撚線 文宣 ！！

推畀聯合國

要升級一定
前日只係和理非曬馬
冇理由曬完自奄

太太太過份，黑警

推，推到班黑警坐監

係
仲好明顯
黑警老人都恰 屌佢老母

黑警無一個係無辜

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

義士點算呀 義士會唔會打得仲金
一諗到咁就好想喊
推到全世界都香港警察係人渣 係垃圾

眾籌殺黑警

CLS 今次既事只係冰山一角
之前仲要拘捕左咁多人
希望有良心既人如果發現更多同類事件
有相關證據唔該分享出黎 比全世界知

屌你老母臭閪 今次又電光火石之間啊？

公安

好人好者 點會俾黑警打

好黑暗

cctvb一定唔撚柒報

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
Facebook

Youtube

全片下載

推到班黑警終身監禁

此為冰山一角 調查黑警 追究到底

好心痛

有無話點解條片會打左格

Youtube!!!!

屌癲撚咗

解散警隊 組織民間自衛隊